\chapter[Линейное отображение конечномерных линейных прост\-ранств, его матрица. Свойства собственных векторов и собственных значений линейных преобразований.]{Линейное отображение конечномерных линейных пространств, его матрица. Свойства собственных векторов и собственных значений линейных преобразований.}
\section{Линейное отображение конечномерных линейных пространств, его матрица}
\section{Свойства собственных векторов и собственных значений линейных преобразований}